政府派4000蚊，想組個仁K團，有無手足join!?

4000蚊三日兩夜仁k團

留名跟團

皇迷唔配有4000

駛撚4000蚊咩 我搞1500得啦

btw 搞呢d團無錢賺 搞手但求打過和 大家開心有女吊

4000蚊高質豪華團，你個d平價團不了

留明

我地領隊gap仔未報名

TG?

4000hkd三日兩夜有難度喎清
坐女400。酒錢當每人300（計埋dj)
開大加多600。房錢另計當200
想過夜再加1000
當你唔過夜只開大未計車錢都要1500人仔
計返港幣都差唔多2000蚊
未食飯已經無左2000
得返2000點捱埋果兩日一夜？

坐又400屌又600
成千蚊條女?

你以為好平？

$1000人仔包屌啦，你去開邊間咁撚貴

坐咪400
想屌埋咪加多600
齊頭咪1000囉
我條數無錯喎師兄

酒錢洗唔洗每人$300

飲啤酒都要啦
果盤,加一,DJ全部都係錢
間房都有低消
你幾個人去比間房你.你飲好小酒
咪又係低消找數

師兄帶路！？

叫雞唔好？